特朗普簽署新例 正式建立太空部隊

美國總統特朗普周五簽署新法，正式建立太空部隊，成為國防部第六軍種，是美軍70年來首次建立新軍種。國防部長埃斯帕（Mark Esper）表示，外太空已成為新的戰場，因此美國太空部隊的任務就是在外太空維持美國主導地位。

特朗普周五在副總統彭斯、第一夫人梅拉尼婭、女兒伊萬卡和兒子巴倫等人陪同下，在馬里蘭州安德魯斯聯合基地（Joint Base Andrews）簽署建軍法案。他早前簽署7,380億美元（約5.75億港元）的年度國防預算，為太空部隊撥出經費。

太空部隊將成為國防部第六軍種，由約1.6萬名空軍和文職人員組成，擁有自己的制服和臂章，日後可能像其他軍種一樣擁有自己的軍歌，美國太空司令部（SpaceCom）已於8月開始運作。太空部隊在行動上，將在空軍之下運作。太空司令部將專注於戰鬥，類似五角大樓戰區級的中央司令部（CentCom）般運作，太空部隊則負責更廣泛的任務，如訓練、採購、長期計劃和其他事項。

空軍部長巴雷特（Barbara Barrett）表示：「美國太空部隊只專注於太空，保護美國的國家利益。」雖然部隊只有1.6萬人，比起其他軍種少得多，但巴雷特認為它的工作性質圍繞技術，所以不需那麼多人。

太空部隊將由目前太空司令部指揮官雷蒙德上將（Jay Ramond）領導，他表示：「建立美國太空部隊，讓我們將太空的重要性，提升至它對我們國家安全、盟友和夥伴的安全相稱的高度。」

巴斯！

5億幾港紙已經組到隊太空軍
香港起條天橋

太空戰士，打爆共匪！

星球大戰2.0

btw

三體劇情

星球大戰

他早前簽署7,380億美元（約5.75億港元）

佢漏左個萬字
係7千幾億美金

空軍 + 文職

佢寫漏左姐
條數冇咁細

又用番之前搞到蘇聯解體個招？
想迫小支那自爆

有生之年有冇機會見證宇宙世紀

其實個空軍司令有冇太空知識？點領導

有無公司受惠？

用嚟打外星人

你話侵仔？

萬

中共力挺民企, 電信, 鐵路, 石油之制
美國已經開發緊AI, 自由能源, 無人駕駛, 建立緊太空部隊了

又嚟料, 太空科技同軍備競賽同時嚟
不過共狗淨係得閒搞豬瘟鼠疫, 應該無時間上當

拎支那做最大敵人之後又可以加軍費整玩具又可以整多個新兵種

支那啲嘴砲點吹先追到美國？自古以來太空就係支那領土

兆就兆 又萬億？

又玩冷戰拖垮中國

好多太空人本身都係AIR FORCE機師出身

想用返同一招KO 中共

睇黎佢真係想做列根

NASA 升級？
其實一覺nasa同原子能機構兩個組織入面d人好神秘

冇上市嘅space x

六軍分別係咩？
海陸空三軍，太空，仲有兩個係咩？

海軍陸戰隊，海岸警衛隊

肯定唔係
當年美蘇係軍事實力好接近，每一個軍事範疇都比拚緊。美國有咩超前緊蘇聯就會追。

但而家中共根本就無同美國競賽。（只會等你研究完之後諗辦法偷）

有排都追唔上

太空戰士一飛衝天

所謂支出其實都係出返去本土公司 同谷基降差唔多

美軍假想敵根本唔係地球上的勢力

現存的防禦體系，只要補番應對hypersonic missile呢個罩門就完善番哂。

好想加入

宇宙通行證

列根嘅StarWars由侵侵延續

有生之年會唔會見到ae社同高達既出現

我要發宇宙通行證俾中國共產黨

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

advance warfare

仲乜鳩

美國嘅Starwar情意結就好比日本嘅機械人情意結

Star Trek

太空爆炸支那衛星就差唔多

殖民埋宇宙

條數好似係成個國防部？

宇宙通行證！

7千幾億美金夠起5個明日大嶼
好撚貴

支那仲整緊爛鳩艦

美帝幾時發明RX-78

希望係有生之年可以見到美軍高達

真係有趣 同一時期兩個大國嘅領袖都想仿效番前人
一個毛魔 一個列根
唔知會磨擦出咩火花呢

中共不嬲係坐享其成 等人發明完先成套偷過黎

又唔理基建

星球大戰計畫

又黎太空競賽，how dare you?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中共快d一齊參與
同美帝鬥倒錢

中共唔識自主研發，憑咩想做世界一哥

真係行緊列根條路，期待某國快啲動用全國資源去追

香港d錢應該可以係太空起番成個地球出黎

個銀碼唔校對過就出街

to infinity and beyond

但明日大嶼只係地球上面微不足道既一點
連鼻屎既大細都唔係
5倍價錢已經可以整支太空軍隊 抵到爛

中共最多咪起個片場拍多次上月球既片 點追

USA USA

有埋space force 支共連射核彈既機會都冇

重要好多都係fighter pilot+3000flight hours or above

5億幾喺香港起座行人天橋都唔得
//畸型狗一半嘅OT錢
人哋已經係太軍空軍隊

阿伯又中

葉問5 太空軍之星球大戰

SPACE MARINE

咁快自己升上太空好走不送

陳雲又中

聽晚係2019平安夜

支那係靠搶靠偷
邊會做新野

infinite warfare

push

宇宙通行證都有埋下一步係唔係電腦大爆炸

錯
喺開嚟發宇宙通行證 畀共產黨解放軍

wowwwwwwwwww~~~

nasa 其實冇咁神秘
啲細位有讀master都可以去做

馬上諗起列根嘅太空戰

美帝好波

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

長駐太空？

支那撚有咁既技術同錢搞競賽咩
當年蘇聯同美帝軍事力量平排先叫競賽
依家叫屌打

算吧啦
強國咀炮能力一早打到上太空

一個衛星炮射落去

7,380億美元（約5.75億港元）

打錯啦

扮咩, 一早有咗幾十幾

機動戰士美達

得太空得天下，星際艦隊

中國口交部: 中國 文獻自古以來嫦娥吳剛 已經登過月， 請美國不要侵犯中國領土

飛上中共，不停喺頭頂擾敵

點解要同空軍分開

殖民衛星+衛星炮

星戰計劃2.0

有生之年可以見到X-wing同USS Enterprise

用念力上太空

太空陸戰隊

然後話對方侵權

應該係7000幾萬美元，5點幾億港紙

The rod of god

他早前簽署7,380億美元（約5.75億港元）的年度國防預算

應該係Star trek同star war 情意結

高達

支國早幾年仲玩緊對接

世界各地好多國家已經有無人駕駛
香港仲喺度爭論應唔應該有uber
思想落去到，如果他日香港推行無人駕駛，肯定好多人出嚟話令好多人失業云云

他早前簽署7,380億美元（約5.75億港元）

？？？

即係10個李嘉誠

當年列根係做戲，今次trump係玩真。依家太空科技進步到開始商用化，spacex。

美國仲計畫重新送人去月球。

姐係證明香港將明日大嶼既錢放落軍事到
係足夠獨立有餘
只係要時間train軍人...

spce

5萬幾億 整唔整到部gundam出黎

整一隊iron man出黎都得啦

好似唔止5憶喎

Power Rangers

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

但人類物理速度上限被光速限制住。光速直接限制佐人類進入太空年代後的活動圈。

長遠來講，必需要有革命性的理論接著應用，突破光速極限的困局。

唔使講太遠，因為光速限制，由香港傳送數據來住美國1次最少都要180ms。呢個咁慢的速度喺大數據年代係冇可能接受的。

唔講依家政治環境 警察D特殊部隊其實可以頂住先

唔夠。正規軍有重型裝備。

光uav空襲，.50bmp。黑警特殊部隊已經冇得打。仲有黑警的combat tactics唔係如何有效率地消滅敵人。基本上同軍隊係2個次元的分別。

巴斯光年
宇宙巡邏員

他早前簽署7,380億美元（約5.75億港元）
脫左勾都唔講聲？

幾時拎death ray剷平支那

過年俄佬又送大禮

正苦連電動滑板車都接受唔到唔係旨意佢會接受到無人駕駛麻

電腦大爆炸？
爆google?

存檔死清光

終於成立地球連邦軍

美國: 你仲繼續砌你d黑煙航母啦on9

老實講 其實好多公司都係同大陸合作去做AI
由其是無人駕駛領域 IOT etc 因為大陸實在太易拎到data
所以大陸AI都develop得好好
因為偷到好多技術

所以其實好多國家都開始對支那有戒心

5倍價錢係所有美軍一年洗費

好多高官同反泛民少數派有成手的士牌

而呢筆經費中, 有好多其實係人工同行政開支. 剩下的經費就6個軍種搶來研發. 所以剩落來每個軍種獲得的研發費用其實唔係好多.

美軍最大的2個對手唔係其他勢力, 而係美國納稅人同國防預算

Elon Musk 真係行得太前

唔算啦, 真係行得前的, 係大學研究所入面的物理撚同數撚.
睇番科學發展史, 佢哋的理論到實際應用上: 物理撚大約走前半個世紀, 數撚走前2-3個世紀.

數撚成日話物理撚亂用佢哋D數式唔嚴謹. 物理撚就成日話番數撚數式FF到離撚哂地

太空是美國既有領土？？？

有得揀邊個會揀上殖民衛星住？

我要睇高達

某國仲係到玩緊航母玩具 核蛋果時 美國一支衛星炮就收你皮

Btw 我覺得依家唔係真正嘅科技大爆炸
無錯 的確近幾十年係進步左好多
但未到真正嘅臨界點
但其實feel到好近

7,380億美元（約5.75億港元）
唔明

維尼返魂乏術

打錯啦，應該係7380萬

都未有地球聯邦
比較接近係Gundam 00嘅自由國家聯合(Union)
可以有Flag

其實係想打兆

我最關注的, 是有沒有發現/預測一種可以用作傳播資訊的"載體"而又超越光速. 又或者類似蟲洞的理論有沒有新發現/突破.

俾重力束縛着靈魂嘅人先想留喺度

個萬字比人貪左

地球教徒: 地球是我的母親
終有一天人類要離開地球的懷抱, 往宇宙深處發展開去的.
不過到佐宇宙時代, 宗教的影響力大慨逐漸退色吧.

又中
呀伯睇黎真係未來人

日本都要簽署 整高達

所以點解美國仲係世界第一

美國搞太空部隊真係好鬼易
本身全部負責太空計劃既都塞晒喺空軍到
而家改個牌頭名就搞掂

支那建立靈界部隊

今次應該係真野 同一招冇可能用2次
同埋支那打哂飛機話自己有超音速導彈 美國係未發展到防到超音速導彈之前
要係枝導彈係太空跌落黎之前擊落佢先防守到

係香港做就會俾人貪到得番5億

應該唔係 支那打哂飛機有超音速導彈 美國借機發展者